hi 淡友 (407)

富途送建行股票，岩既拎去

1
都係冇人搶嘅

富途六週年 壕撒股票雨

祝大家股票贏到開巷
買乜都賺

簡單黎講 ig期係咪本金-保證金除10 or 50=你可以夾幾多點？ 大家用咩入錢

用渣打張am入又得唔得？係咪會好唔抵？未開始研究

大爆升

我第一注細期都諗左好耐
依家玩美女+5+10咁玩 1點真係好爽

我都想講ig 唔係幾跟得足
想請教紫巴應該睇邊個

轉埋燈

夾死啦

屌原來技術指標真係有用

輸既時候仲爽

好彩轉身

牛熊都玩唔惦，係咪唔好惦ig

極限有時就係個一點打靶無仇報
過夜又驚有咩消息
以後淨玩IG
牛牛account以後用黎買個股call put長坐算

咩事

有冇-10-5比人夾緊？

輸咗棍兩萬幾蚊
玩緊三張
不過大數仲係profit

認真講 我自問技術唔高
無咁準 我覺得IG好d
牛熊買得近 幾格就震走
買得遠又本大

你夾緊？

美股唔係想做頭肩底掛 我要千跌呀

好彩+8 依家 袋緊8000幾蚊

ig心諗,重乜突然咁多生意既

過夜睇錢要輸身家

下一站睇幾多

信念

708

睛巴 請問咩位食好？

想問晴巴會唔會set 止蝕當極限玩？會set幾多點比佢挾？

食半

搵日我都開返個小試牛刀先

账面盈亏： $ 5,331.59

嘩屌

咁樣夾200點上黎
又大奇蹟日 好彩無買

玩ig正在幾十蚊都可以食 幾點都得

假錢

又蟹

會不斷推高 上蝕位 一個支持位 一個支持位咁推上去 到位的話 要等下個位再開

比你班友搞到心郁郁

頭先果個嬴錢無平度去左打機

又中 708

大戶又搞邊科啊

大奇蹟日，牛過左

699走左 反手-5

首先要有基本技術分析

有冇 ig 懶人包

岩岩出針 要收手 岩岩好 9500 今日收工

唔係, 每個人啱玩既工具都唔同, 有閒錢咪擺低一兩皮試下先

要唔要反手

止賺左張 +2
247-1

半個鐘上落幾萬
好癲

要

好勁

....蟹恩都去左ig

唔反了 未知係回調定點 今日賺夠就算

訓喇 蟹哥

熊咗qq 宜家有啲淆

假架d奶

呢度冇人再理大戶啦

原來鬼佬市真係有指標可以睇住
港女不了

好撚癲 成班由朝刷到晚

屌死大戶

跟左 24677

9500美金，仲好過返工，聽日後日又有得刷

食左我點

理論上 唔穿 24533 可以繼續 睇好ge

568.50 GBX −33.00 (5.49%)
間野啲錢俾你地賺哂
跌到仆街

啱啱見到美股到頂 入左美女先

HSI定DJI

個個賺大錢 想搶紅包

你地咁搞法週身都唔得閒sosad

港期

今日牛牛都袋左十五萬 全單24萬幾

痴線佬2個鐘就8萬

原來已經真倉
以為你轉帳要幾日玩緊demo

要刷錢

比布神，晴巴，海巴玩到要黑名單佢地

帶埋我得唔得 追數

loser here 輸好多
求乞d 零頭洗下

好撚爽 幾十蚊都照殺 幾點照食

24657 -8

見到佢幅圖每秒都跳冇 lag 機好治癒
牛牛都冇咁順

咁搞法涼都冇時間沖

不牛熊了 由朝刷到尾

睇 24511

而家大家講嘢要講埋HSI定DJI

又話收手

23500睇

24710-3

gun左
已經4k

見有靚位 賺埋 真收工

緊係道期
1.6點差
跳一跳都無佐

如果巴打開戶既話, 歡迎上黎問其他巴打拎REF LINE, 用黎開戶
開果個TRADE夠5次有$100 USD
被ref果個推薦夠5個人max有USD$1000

如果真係有巴打用左line既話唔好介意不如報下數, 費事多過5個浪費左其他巴打d機會

兩個都246分唔到了

港女食屎啦
中要可以0.2au一張

仲要美金
十點已經可以close零成本
佢原地都會跳

呢到星期六日都要+ - 了 無假期

你長揸?

驚六日好chok

All ig warrior now

如果唔係長倉就唔會玩了
因為無現貨跟 你唔知佢會點跳

其實之前睇開無乜人玩唔會點郁 大新聞都郁唔多

demo

邊個會衝入去做傻仔

其實幾正 今朝仲有251開- 但唔知有無人接

布巴玩緊hsi
你玩緊dji定hsi?

易睇到爆

真係好on9
呀婆都識玩真心

dji阿

-5做咩唔平

demo鳩玩姐

hsi

我以為hsi 跟左

同我-100

ig練膽大法

夜期硬到西咁

比美國佬頂撚實

wtf is this shit

cfu

燈力大賽

走哂 今日休息

彈返上黎-260
有排磨了

晴巴ig最執埋單幾多

撈到亂哂 港美女

唔怪得之子咁沉迷

個點數一樣 點分

各位玩ig會用咩指標玩

要練眼光

我demo acc -8左HSI
希望聽朝起身輸哂
即係我隻極限牛無事

依家 $27000

今日入左幾多錢落去

shit 行開左 夾死

咪 一萬蚊 美金

3倍

大戶

護照號碼一唔一定要比?

Demo都95%已用資產

俾本廁所板佢咪得

係時候去買ig股票了

屌 我比左

唔好俾良心企業執粒

偶像
希望玩IG後追得番今個星期豬左嘅200k

我想問dji除左牛牛仲有邊度有得睇串流？

me too

好似一定要俾架

廣告

demo都蟹

好易追真心 想快回本 就玩德國股市 穩陣D 就美股

跟到實

Ig模擬倉就黎斬我倉

我今日初初入錢唔識玩 一開波蝕淨 3000蚊 然後德國股市一炮過追番 0930 再入美股 岩岩好

dax仲易玩？

以後得閒報ig倉 易跟好多 唔會打把唔驚

有 身份證 護照俾哂

都還好 指標畫線有用 係有時神經刀爆一棍

demo都輸到仆街

入多1000萬

港女硬到

Demo點改金額？

你點玩架

唔去中聯辦了
準備轉倉去美國國防部受洗

以後變 hi ig

金融巴開返個IG po都好wo

肯跌未

想知你係睇止蝕位手動平
定係買果陣已經set好 止蝕？

信念demo等被斬

戒賭呀

已經唔買牛轉做熊軍都係要輸

夜期高水

想問下點較超賣超買區水平線出黎 e.g. RSI 70同30既水平線

皮已收

夜期有古怪..

夜期好正

咁港女呢

夾源淡

老美真DEEP V 又想返去玩250MA

痴線佬高水

挾死啦

死哂

我又試下先

真係就夾死

請夾爆我

我一開個rsi佢就有

挾左百幾點

好爽demo倉
輸得比平時痛快
轉返call dji反手回返本先

我希望輸哂
我極限牛左 只求不打靶

平淡倉啫

我無

今晚咁撚硬都有

好飄忽

Ig平倉好快 唔似牛熊咁驚手慢喇

你牛牛黎既喂 我張圖係IG

但佢個apps好廢 用電腦版先爽

weekend都推得咁快

但日市都玩ig?

其實同期一撚樣 比牛熊公平好多 一平倉搞掂 又唔洗比輪傷食又唔洗等

點樣係IG較啲指標出黎睇

開左demo account就有

日市直頭唔玩啦有爺閪
個股大長put就玩下

電腦版 好用d?

我apps開定平倉果版 一到價㩒個掣就得

有冇人又-1左

247

依句真
技術指標有用既話真係實賺

開戶先

我 247 -1 唔打算走

我
目標輸哂demo 2皮依家得返9000

電腦版都有個window比你禁

有signal但好似唔太多

我都差唔多

準備爆上 坐穩

Ig 入場門檻低d

好過牛熊就真 最好係唔洗怕比人打靶

我反而唔係好識用電腦睇

想問致富/耀才除左港期有無埋美期玩

電腦好用好多
睇圖方便好多

電腦版d掣好用d?

要睇下1K 中線穿唔穿到

睇圖同指標用電腦
買/賣用電話

岩岩睇圖買
真係會中

係咪冇成交

你set圖表買賣咪得

終極巨棍

開左demo account仲點用referral link申請真account?

又夾

把哂把阿 哈哈

屌真係假signal

有冇ig教學

嘩 升到上天花板

火箭

半個鐘輸左15000usd

沽盡佢

斬手指

dji
睇kdj rsi同macd咋嘛

仆街 dji hsi同步

ig 入錢好煩

屌好似好過引 想星期六日開一億鳩玩下

哇

好方便喎 用paypal一入就有

249牛死左就黑到依家
唔入錢落去lu

屌俾佢嚇撚到平咗
開返-1

有冇咁好賺阿 ig 到底咩原理

老美同夜期齊夾埋一齊挾上

攪手都係希望大家開開心心 但求打個和

老美就轉燈，屈機

我都覺

係咪同期一樣玩法？冇特別？

期

大家記住過左夜期時間先蝕20點

Deno倉姐

過左1點就直接買dji啦
ig恆期凌晨時間跟足美股走
dji差價1.6點 hsi 20點

我想請教下ig保證金應該點計

如果我有20k 開-2 我可以做到幾多點

同問

準備又一棍上 坐穩 未入好入

其實夜晚玩美女夠 反正一樣仲要1.6點

我可以坐到幾多點 sorry

巴打咁勁既

咁有d程式計好左d位係要上

你等我signal

wfc

細期一張$5000 左右, 即係有額外1萬坐2張, 即係每張坐500點
奉勸一句..唔好未學行先學走
唔好見人賺錢咁容易以為自己都得
IG 既優勢係本小利大, 槓桿係香港期指既4-5倍
贏得快, 亦輸得仲快
唔識玩既同賭大細無分別, 放少少錢等斬倉= 真係ALL IN OR NOTHING

入 準備棍上

係咪冇大期

HK50 = 大期
HK10 = 細期

我知有風險 玩一排demo先 thank you

另外就係IG 差價係5點, 過左夜期時間好似20點左右
即係未玩就先輸5-20點
真係想玩既自己衡量風險

括號10 係細
括號50 係大

豬哂demo20k可以點算

reset

好 謝謝

點re

準備棍上 入貨

呢位巴打 真好

開個新fb account

有得入返錢tool bar搵下

有無人跟緊

有支小棍

我無玩,唔識
等佢地答

demo咋掛

嘩牛三

我
但係碌棍唔夠大

正恩巴 係咪仲蟹緊

Ig demo ac都幾好玩

咁都唔夠大

個勢想轉燈

HSI 應否 -1 過夜?

ig 度乜都有
根本同賭場無分別
黃金, bitcoins...

嘩屌蟹左十雞
條BAR唔見左
好彩係DEMO

+ 啦仲上到

你有錢咪俾佢夾咯

道指2萬5

世紀大奇蹟

就黎要reset

好好力！

睇幾多

星期一會唔會全部轉晒玩ig

自動止蝕哂未

暫時睇美股會轉燈

無理佢
demo去左打機

刺客?

有料

嘩

The Colonists
刺客爆左主線抖下先

玩牛熊夾幾十格都冇咩感覺
玩ig睇住d數字跳睇到手都震埋

咁益智

奶清上身

熊2

買左red dead未

想等PC

死啦
demo - - - - - - 豬錢豬得太開心
唔記得自己真係熊過夜
星期一ifc見

嘩。轉哂燈。又係坐倉既時間

過夜牛終於唔洗腳震了

好爽wo 用分析贏錢個種感覺

今朝先正

夾爆未，我張 -1 夾左200點

ya 坐倉，逆轉勝，零舍爽啲

五手近牛，安心了

分乜撚野析

無得trailing stop 屌佢個閪

demo定真果張先

等埋我

得熊 冇對沖
要針了

幾百點點夾爆

真

巴打都熊過?

我以為係245 開

50*200 = 屌得果1雞

算啦 尋晚夜期夠爆升200點 之後今日高開37點dllm

Analysis

夜期無技術
+1到轉色下箭咀就平

挾挾

好彩得兩張熊700

做咩講我壞話

700一日未跌完 恆指都無得上

高水咁多
星期一又夾淡 扯高結算

屌早知填高啲
依家唔知有無得轉返添呀

訓啦柒頭

琴晚美市牛三港女今日都要跌...今晚又..

一講曹操………

大戶mon post 架

訓唔著

訓涼先

Trailing stop係乜

一齊玩艾豬

2318熊 今日3點入 收市已經蟹緊好多

會唔會今日太忙之後換個仔做HK D開戶

訓住沖涼

我連期都唔想玩啦

機都熄埋 信念

ig？

應該係+1左 止蝕set低50點 一邊升個止蝕位一邊跟住上

渣架
上到249
仲預佢250添

望慣港女俾大戶玩上玩落，而家睇美國佬覺得行得好柔和

大勢係跌 出年1月先回暖返

有d咁好既功能
死喇 唔知 我會唔會都冇

奶轉玩ig啦
好興奮

嘩一棍....

應該呃唔到你開機睇

成日比人玩殘 我就係比港女撚到豬20個

星期一重返250

我留番啲錢錢睇醫生

準備好倒V未?

唔知嫁我9up嫁 可能有掛

心血少，贏緊錢都頂唔順

夜期，夾左150點

Confirm 美股會轉燈 可以入貨

DJI肯定上到250MA 但收市會不會跌返落去就唔知

你個名昆人嘅

咁都可以轉燈

升撚夠未啊仆街
屌

唉兩個市兩個世界

我心愛既熊呀

納指回左成200點

張-1輸左千五蚊
狂trade dji追返

我覺得星期一好大件事

密密食 ？

係呀 幾點都食+3au

引牛完畢
插得

一棍60點
美女真爽

主要睇bb都同指標

最尾贏返60美金 收手算

依家有左ig 大家真係想幾時起身trade都得

大把profit啦隨時食得

完全唔想玩牛熊仆街

準備棍上

IVIX 7286-7310

又要揀券商又食格
俾佢食兩點好過

收到

Dow jones 25000

250仲上到？

巴打係咪用plus500玩

對比起 牛熊仲有冇優點

牛熊可以100蚊都玩到

想落啦屌

星期一殺熊！

睇黎今晚美女會重複琴日既事情

之前食左

優點就係牛熊有個股

巴打哩個咩app

仆街，一沽納dee狂夾

美股盤後大插200 星期一平開

Ig 我見好似都有 唔知有冇睇錯

65萬

係咪用左人ac 點會係呢個名

100蚊你可以點玩
用ig就玩美女算啦 食1.6點 連禁兩下都有錢贏
牛熊未買先輸20點
ig係過夜先食20點
日市食5點 你贏兩點食都得 夠free

Dji條上升軌硬到

連㩒兩下 好癲

上唔到249

頂住佐

無得轉燈啦

美股淡友係250天線狂沽

美股都要逢高加沽

想問ig邊度禁細期..得大期

炒燶左 over 100% 既時候
唔係話你想平倉就可以
可能要入錢先平到倉
call 緊入錢時, 個價一路去, 未停架

呢樣先係恐怖既地方
贏既當然好
大家記著

到時over 100% 隨時無得斬倉

係呀

真倉？

引好倉成功

Hong Kong HS50 Cash (HK10)

唉屌自膠搵到了 之前有分類 依家變左係埋一齊禁shortlist

即係到時補倉仲要補多d ?

期貨佢係借貨比你玩
所以任你開倉

我淨係搵到一個
最少0.25aud一張
hkd$5.5

共免之

仆街掛住覆冇沽

美女5分K係咪收皮

反左

歷史真係會重演

比如大跌2000點！冇$ 斬倉要硬食2000點？

點解輸期貨返唔到身就係咁
輸突個保證金, 你入錢, call 錢期間唔會停
一路輸, 越踩越深

布神 想問下你覺得dji個底會係大概幾多到？

20000

gogogo

係咪個個轉玩ig

會喺今年落到去？

咁早落地獄

係要你補左倉先停
本多當然好
但有時資金掉動要時間
唔係即刻, 有時想斬倉都斬唔切

唔知

嚇死寶寶了
一度比人狂夾$3000
反cup$3000

收到大佬

就算模擬都好好玩

所以唔同現貨市場
期貨一輸係無底架

真係有心理準備先好玩期貨

唔撚補會點？

要放定好多本金先好玩！

冇返幾年股齢去玩期指同自殺冇分別

希望個個巴打都平安抽身🙏🏻

1路去1路輸

好痛快
Set佐$4800 納指止蝕
最多輸到$3000
然後反cup🤪

大家一齊贏到ig破產

但港期到左維持保證金會自動同你斬

ig好似唔會

好撚正 仲要佢D圖表唔錯

咁ig會點 派人追數？

搵人黎斬你

唔係你估拎你passport做咩

唔知！ 試吓

demo冇限錢

華爾街好似有10/2USD

納指好激，波福勁大

比左喇 比人追斬 救命呀

沽左一千張細期

亂玩好爽，學做大戶

輸死未

我開ac冇問我拎id既
淨係passport

一點2000 hkd

一萬先岩

兩樣都比左

痴線佬1000張
好刺激

無限資金 點輸

啱啱果位巴打講斬唔到倉都幾恐怖
一睇錯邊但仲死坐就

[url][/url]

Thank you

沽左200張大期

金融巴你有本就話信念姐 你比人夾幾千點都得

我執左你個銀包先

一萬一點

其實如果你睇岩邊
學信念囝囝咁每100點開一張

24700 -4 24800-4 24900-4

大期？

布布加晒?

係

本唔夠就坐穩咩都唔好做就得

係啊

sorry 想問下 如果想拎錢出黎 要點做?同埋耐唔耐

沖完涼 突然不蟹了
demo

終於感受到做大戶嘅感覺

都要計下個本先 陣間亂開 但唔夠錢坐就同牛熊冇分別

可以增值最高1000萬

20k美金對我黎講已經好多

突然時間停止器

如果用paypal好快。基本上一㩒完就有錢係PayPal, Paypal到你銀行戶口一個工作天。快過你股票行T+2

道指好想追250MA

好的 介唔介意問 無試過最多拎幾多錢出黎
同埋 你係入落 paypal 跟住再轉落銀行戶口?

搵唔到payapl 定要用paypal入錢先有得paypal出錢

但係用paypal入面＋信用卡過錢呢？
係咪可以過返落paypal

最多試過80萬。即日係PayPal 已經收到哂錢。我係PayPal 直落銀行

係。邊度入邊度出

非常好 感激

之後應該點？

等佢打俾你

我唔想殘體咖 我搵唔到邊到轉繁體

Ok thank you

金融巴 點轉做繁體？

銀行過錢落Paypal係咪free?

第一次發現原來指標係咁貼市真係

岩岩PayPal 先㩒左30個。大約係咁。

佢打俾你嗰陣時叫佢幫你轉番

我開ac冇叫我比ID有冇問題嫁 淨係passport

冇問題。是但一樣

刷個牙執左40個，真易玩

啱啱有位巴打話變左受限帳戶 打俾佢果陣有冇得講埋咖 ？

有。開戶嘅時候要填資產。好似揀咗最低嗰個就會變咗有近風險帳號，一定要你set保證止蝕。但係打俾佢叫佢改返就得

我都變左近風險帳號
佢聽日係咪唔開工

sof 可唔可以話我知發生咩事？ 轉唔到去paypal個版面

一定要最少入1萬美金架?

有人打咗俾你未？

5千蚊都夠玩細期啦

我估係因為要先入錢linked左個paypal account先可以用黎出錢

唔係，IG係二十四小時有人聽電話。但如果你要廣東話就要星期一至五辦公時間打過去。如果你講到普通話佢好似好多時候都有普通話人。再唔係講英文。

打咗 我無聽 不過佢已經send咗email比我話我已開通account

冇錯

應該因為你未入錢link PayPal account

I mean佢打俾我
我連approval都未搞掂

咁等星期一啦

Ok 我用web版搞搞佢

美股真係cls
又越過山谷又越過海

話說如果我要打俾佢 咪要開idd

可以望住個圖不斷刷錢
痴線

苦練左咁耐指標終於有得用下
睇下港女多 一直以為學黎其實係無Q用 純粹拎黎出書呃人錢

唔洗。你想佢官網搵香港熱線，好似係800字頭，但係係計本地電話，好得意我都唔知佢點做到

太早v
如果尾兩個鐘先v上248仲撚狗
依家無力了

玩左成晚demo
發覺開一張 hkd10 / usd2 -1
入1萬都已經夠玩 安全少少入夠2萬 都可以慢慢玩

係港女日市太撚狗
你學既range係港女到睇得一半
係美股睇range準好多

Sof 5000港紙玩細期係咪可以坐到300點到？

千跌

係啊。

收到 大佬

睇到咩range
直插定會磨下磨下磨到中期選舉

佢地有條team係香港的

yes
你睇位準2萬可以坐3張細期 開多1張玩dt
玩道指好似平過hs50少少

想玩一張大期入幾多好 佢保證金18000幾

開啲指標 跟住做 好準
啱啱我都信咗中伏輸曬40k profit
慢慢刷緊

係呀 我都入左2皮
玩美女都夠

道指好似儲緊氣出bull flag...
應該會同250MA 黎個good bye kiss

bull... b字頭 係熊？

夜期指標夠準啦 跟足美股

yes

bull 唔係牛咩

牛係cow喎
我唔識bull呢隻字姐 但唔係牛又b字頭 唔係熊唔通係龍咩

bull係牛 bear 係熊 英文叫bull唔叫cow

一開頭個 $ 係USD定AUD黎
星期一打去轉返港紙先

usd

夜啦訓啦

你都戇鳩 恰我讀書少 一google就知你吹水啦
明明bull係個人嚟

唔好撚真心膠啦

Diu

fall

跌返哂..準備回到起初的起點

SHORT 納DEE SHORT得好C服

果然鬼妹好過港女 又大波又西水直流

司馬昭之心

民主黨真係好低莊

但係夾埋媒體攻勢可能又有人受

收皮... 無眼睇

可能唔係美國嘅黨呢

就黎唔蟹啦

今次我終於set左食糊

但係個parcel連postal stamp都無
係咪痴線
之後個time bomb個alarm係clock黎 無alarm功能 點爆

跌得好靚

嘩冇所後勁

肥仔仲未訓
你次次都蟹食糊播

demo 去左打機
有皮幾野無野呀

所以話假撚到仆街跟本無諗住真係傷人

red dead 2 唔知去邊買好
好想玩

小熊維尼

俾個籍口㗎啫

黃金囉
無咪DOWNLOAD

點解個demo 咁多錢

之後話條友架van仔痴滿trump既poster
可唔可以認真少少
不如叫佢face tattoo trump係塊面算

爽，今晚沽到high high ,汁幾轉

訓醒望一望恆期嚇咗嚇 好彩一早訓咗 知未到3點都唔洗睇
今晚依到有冇人奶咗野？

ig demo ac搵唔到位set無限錢limit 靠佢2萬滾住一個dou先

你-1無走?

點會走 paper trade

嘩 升一棍100 跌一棍200 重話易玩
咁岩你地玩緊3點前熱身時間咋

NEXT YEAR

所以先話唔好亂玩 唔識睇 坐唔穩 玩牛熊同玩期都係會輸錢

SQQQ點鎖倉呀？

呢個真，要有被夾既信念

TQQQ

好彩今晚唔係好多人開咗戶口 如果唔係應該有班針咗

個市真係chok過林峯

收市Allin熊

信念好似贏 但星期一都可以爺爺夾夾 美期夾夾

謝布巴，而家玩TVIX好大波幅，試下玩下納指先

今日無跳水表演

美股反覆直插格局 殺倉同直插單日內做幾次 但佢咁既下跌速度唔知仲以為佢想一個月跌到0

十分鐘200點

火箭表演喎 收市前

v到呢，轉燈feel

美女都引牛

美女都逼人過兩晚夜

咪又係果班大戶

我地adr升左1點喎 高開

我學嘅技術分析終於有用啦
睇住黎玩ig真係刷錢

跌4點

ig 爆上

盤後升一百

又到weekend 無得trade 好無聊。

爺閪d逆回購到期啦 drop to zero 啦

好多人仲信緊上證會升
升完咪又跌返

夜期升

兩三年後

期結前，恒指去唔去到24000呎

得返2日

早晨各位大佬

有冇黑期睇下

紫巴你係咪用渣打張simply cash入錢架？
咁過返錢入戶口一定要入返落張信用卡？

大期蹟日
係咪因為我入左熊

其中一個入錢方法係用信用卡過數去IG, 暫時有巴打試過CITI / HSBC 都WORK甚至會計埋做信用卡消費

而拎錢我估係睇下你用過咩方法入錢, 就變相開通左咩方法去拎錢

如果淨係用過信用卡入錢, 就可能得拎返出信用卡呢個方法

如果用埋PAYPAL入過錢, 就可以拎出去PAYPAL / 信用卡

點解我張simplycash冇分

琴日用過中銀信用卡入到錢

即出分架咩

我早幾日入
條數已經入左賬
但係都冇分

問下銀行

技術唔好個d，你唔set好止蝕好易爆倉
贏得快即係輸得一樣咁快

等我打去問下先

打個和咋
入錢要手續費

又有48個鍾無得玩

IG用黎DAY TRADE真心爽

話冇可能再見25000個班俾個數字你睇下
恆指於2007年十月見31958，跌到2008年三月十八盤中最低20572，跟住5/5反彈至最高26387（大概跌浪50%）

所以，當恆指跌到240，反彈0.382，都仲可以熊二反彈至274，而且用左個半月就做完，轉身唔夠快者好易夾死

唔怪得夜期收升喇 美股1點前爆升上去 1點後先再回落 但夜期都收皮了

下個月會唔會黎料

星期一就會見到低開

實有唔少人過夜中招

當時由31000跌到21000，邊個估到會反彈五千？熊二反彈就係咁，俾膠我都冇用（除非你係莊）

星期六日有週末華爾街 邊個話冇得玩

年尾之前會彈？

冇人會估到 唔洗問住

拎去
交易夠5單你有$100美金
我收夠5個有$1000美金

基本上美股同港股見頂時間有分別，所以有權香港急彈美股會唔跟
就係呢種情況大戶先最happy，你地跟美股加沽就輕輕鬆鬆打哂d熊開sex p

比d機會人啦 你應該夠數架啦

入完LINK又唔報數

一晚走11轉 少女交友App撩仔食飯每餐劏$800
豬西

求指引 或者俾個link自己參透都得，謝謝

睇埋期結先再打算

真正逢高加沽

有咩方法入美金同拎美金抵D.... 用paypal入美金，再轉出去paypal好蝕

見到貨不對版都走啦, 仲食飯
究竟香港d男仔係善良定係重口味?

樣衰到

Ig 我來啦
iOS download 都煩過人
我paper trade 左成晚，點解dji 好似易玩咁多

港男除左出名咸濕之外
都好窩心

一定係我太瘦啦, 所以都無人請我食飯

追返百幾個post就會見到

你要食
一眾淡友排曬隊

好呀, 等你請我食飯呀

肥仔咁早醒

我搵牙簽代我請你

柯個尿
訓多陣

俾老婆含醒

咁我番屋企食算啦

射完又訓

大佬如果有心約都應該約到

我唔同陌生網友食飯

個個網友未見過應該都叫陌生

我都好陌生姐

過條馬路

女約我, 多數我都ok

係喔, 所以都係唔好啦

約番d女仔團

jelly bb話下次搵我食野
不過唔知幾時
我下個月應該都會搵佢陪我

dji 一張要幾錢?

DOW 個走勢有冇咁copy
次次都補完裂口又落

照顧圖表派

好似大細期咁有分，但我都未睇
好似一蚊美金一點咁上下？

點樣存美金同提美金最抵？

一點一蚊美金又幾人好喎 屌

入美金用銀行兌 好啲呀化

星期六日Login唔到IG? 係咁話您的用戶名或密碼錯誤

改密碼都係唔得

咁麻煩 打算用信用卡入錢咁方便

你講緊ig？唔係可以轉hkd咩？

我用Paypal轉得美金，用信用卡轉有HKD，但我想玩道指

呢排輸好多下, 幫補下幾蚊
幫手襟下, 乞求

咁要問下其他人 hkd玩唔玩得道

諗緊2318 入80熊定82熊好

但美股收市後 美期又升左百幾點

唔洗睇啦 求其有個消息就可以所有野唔同晒 開心過weekend好過啦

左手渣sqqq 右手渣264call lun

應該ig自動轉
同demo一樣 戶口有$就玩得

信用卡過ig 有冇得儲分

我岩岩睇完主要market 都有細期玩
Nikki 1 usd 1 點
Hsi 10 hkd 1 點
Dax 1 aud 1 點
Dji 2usd 1 黯

係
佢會自動轉

81熊

一點十六蚊

各位係咪刷到回晒本

點將ig ,轉中文介面

好似跟電話setting
我已經入埋錢入去。星期一可以玩
是但放左10k 入去試下

weekend又話都有野玩? 但login唔到IG

我login到

我電話係中文 佢都係英

新手想問下IG 係咪會自動補倉嫁??
同 如果我期指過夜 係咪要收多extra 錢??

Ig 有自己academy
開來睇下先

我login 到
無得trade 架搞哂d 手續先咁

ig link 有冇。鬥快貼。準備開demo試下

iOS or Android ?

你開左account加入埋錢?

想問個低能問題
Ios app store轉uk/aus要入過個payment method
呢度點搞？credit card要入local先得

Yes
用左30分鐘

Uk can choose none

咁應該係啦 我申請左但佢未打黎 咁就唔比weekend login

Paypal入？

入錢㑖快過證券行

申請完 打完電話比我
都未得 太多新用戶啦

IG新會然

想問下點樣用銀行戶口入落PayPal 到

credit card?

min dow 一出一入都差十個價位？

No one call me

Credit card, PayPal 轉唔到hkd

去哂ig

你要link 左個bank account 去paypal 先
我以前有用過PayPal 收錢所以一早做左

可唔可以以直接經銀行戶口入錢落PayPal 到

Fb 都無人玩啦

唔想再比爺西能
呢幾日能到on9

我記得得

Link左啦 咁係唔係可在直接轉就得

我估係，PayPal 轉好似都即到

Thank bro

可認真係ig 做back test 先
個介面又幾好用

轉曬去玩美股

銀行戶口過數落PayPal
銀行收幾多手續費？

下個post係咪可以叫 hi ig (1)

咪就係囉。起碼要有奈奈咁既級數喇

終於唔使比爺西撚到狗咁
技術分析係美股又準
唔轉都唔係人啦

再研究下先
1 high 好易出事， 平常心研究
其實佢個介面同以前用fxcm 炒fx 都似

但係其實港證券行都好多有得買杜期
不過全部圖.睇

繼續用demo玩熟啲先

Ig 個教學都幾好
講哂雙頂三頂head and shoulder 三角型etc

邊到有得睇 睇下先

我豬左10k usd

佢login 左有個ig academy 比你玩

佢d 英文好易明，寫得好簡單
真心唔錯，當讀書都幾好

一棍

其實有冇巴打開始收緊call \

個個都IG
我地班傻散回算好

點

繼續傻落去

繼續做牛籤仔

屌你溫總又話當年

琴日收市入左平保蟹熊係咪jump得
平保勁假升返 再蟹多d
夜期收綠燈+100幾

Sd 左email 叫佢轉做hkd 結果玩左作成晚執得200蚊 但我明明贏左80蚊美金
係咪我講錯左 定咁樣轉係正常？

covert 個rate 7.81

見到都屌左
有冇人話我知咁樣啱唔喘
我叫佢轉個currency display
係咪一定要咁轉

成日攞以前d野黎打飛機

PayPal rate就7.9 屌那星 早知唔鬼轉

問完可唔可以報告下

咁姐係入錢用paypal個rate將港紙轉美金咁入
提款就拎返美金，係paypal度轉返做港紙再入落自己銀行戶口?

原來佢都係九十年代先開始炒
我都買緊五號仔啦屌

係呀 應該抵啲

咁一開始叫佢用港幣結算咪方便好多

星期一打比佢啦

轉嚟仲嘜鬼

傻仔左 一二百蚊算數

渣撚住美金有午餐肉啦打起上嚟，洗撚轉咩?

諗住方便自己睇嘛

原來仲要收我0.3% conversion charge

是旦啦，唔試過唔知嘅

白帝炒咗幾耐股

果時唔係炒，係我老母叫我買嚟儲錢

咁paypal點都要轉一獲做美金先入到啦

買左熊點算好

係呀 不過paypal rate 係7.9 即係我蝕左0.7左右

港女日市5點

如果突然夾上去 要平倉就要蝕廿格

咁夜晚玩dj算

係呀 美女正好多

MDBT又打靶

期結25000 or 24000?
利申：LP咗24000， 好驚

尋晚24480 buy DJI
諗住搏佢上返247 248呢D位
點知插多少少...24450 止蝕...
之後嬲到爆訓教

今朝一睇
屌佢老味....

無啊 但倉底put 245走左 收市249入番 當自己賺左400點call

245買上力好勁 又似大戶築倉 我覺得多數夜期19:30 個d棍就係大戶搞鬼

但我又覺得250 252阻力超大 裂口落+頸線黎 所以put觀望多1日

嘩 好可惜 捱多幾分鐘就爆上去

白帝，我覺得自己人生已完，點好

陣間追番先

熊二熊三coming to town

係 我用paypal連信用卡
自動轉美金

每個月都試過架喇。我都係咁

如果我入10000hkd paypal有幾多？
之後paypal轉落ig 個數最後幾多

Paypal入美金，再Paypal美金轉HKD仲抵啲？

照計payal美金轉HKD會蝕左因為佢個conversion一定低D (include埋conversion fee)

但HKD TO USD就唔知

咁Paypal啲美金可以點拎出黎，琴日小試牛刀贏左小小，想拎錢走

咪直接攞 佢會轉但要convert咁解

直接withdraws 唔得咩

巴打，你打電話叫 IG 轉返你個 IG 戶口用港幣結算先啦，咁 IG 經 PayPal 入錢就會 charge 你港幣o架啦

佢d分析如何？

直接withdraws HKD? 咁係咪算最抵架喇

自己睇啦

禮拜一email佢哋叫佢哋打俾你直接問啦！
佢哋收撚咗手續費唔撚問佢哋

我有睇呀
一直想買3仔
好彩佢話等$14
一直都等唔到 無買到

無得炒 ig 流哂鼻水

有週末市場喎

但係浮動唔多啵?同埋呢 都想問下 假期個個 係咪唔會同你轉倉去番正常個個?

有得做backtest架咩？

應該唔會

想問ig開戶打黎會問你咩問題
因為工作關係要用屋企人名開戶口，如果唔接佢電話得唔得

佢網頁寫如果開倉就唔影響你正常倉，但如果過左週日都仲持倉就會轉番正常倉

Btw 尋日跟晴巴你搵左d，你收工後自己抄嘔突哂 星期一晚再帶路

你做咩黎

唔夠班學人去玩極限槓桿

咁好難幫到你 尋日我都覺得自己好過份 止蝕十點內 然後開盡大期

琴晚鳩向上炒就得喎

琴晚玩老美極限期IG?

無架，自己睇圖份柝方法
試下自己個入巿方法岩唔岩

月供3仔

十點 可能1入左就即平
不過都係蝕500蚊一張

好撚肯定IG班友會大賺
唔係黑心，唔set止蝕你地破五次產都唔掂

真係好撚緊要

亂嚟

所以都係收埋玩算，呢度九成人會瀬嘢

呢個肯定要，玩動物都唔會坐係度等佢打

唔洗全，計啱位入就得，多份收入咁解，但係嘜鳩都1炒會有報應咖，唔好亂學

其實打靶仲好!
幫啲唔撚識玩嘅止蝕，好過輸鳩曬囉！

夜晚市都輸錢

夜晚HS50好易睇 基本上睇頂底用default止蝕20點都冇得輸

真係好過炒牛熊

晴巴真係要帶路
輸到入曬肉
交曬學費

問題係賭場24小時開放，你mon都mon唔到